會呷醋嘅你，同我入黎!!!!!!!!!!!

自問自己係個易呷醋嘅男仔
1.有無人見到男/女朋友同異性傾計or whatsapp會呷醋
2.你地改唔改到呢個習慣??
3.又係真係接受到另一半同異性成日傾計??

但兩個人一朝早起身就一直傾到訓教
Game Over
改都無用

放心啦帽事既

認真，心理準備好你地隨時散
新男仔比你女友既新鮮感已經大過你地一齊拍拖了
再唔及時解救，女友就會跟人走左去

（利申：兩個月前試過咁，而家散左了）